{
  "Distributed training": "分布式训练",
  "Distributed Desc": "提供在线提交训练任务服务，用户可以在页面选择计算环境、设置执行参数、指定计算资源，系统将自动准备环境，将训练任务分配到计算节点。",
  "No distributed training tasks found": "未发现分布式训练任务",
  "Task Name / ID": "任务名称 / ID",
  "Task Status": "任务状态",
  "Image": "镜像",
  "ALL": "全部",
  "TERMINATED": "已停止",
  "SUCCEEDED": "已完成",
  "PENDING": "等待中",
  "RUNNING": "运行中",
  "FAILED": "失败",
  "UNKNOWN": "未知",
  "CREATING": "创建中",
  "CREATED": "已创建",
  "SUSPENDED": "已暂停",
  "Deleted": "已删除",
  "TERMINATING": "停止中",
  "Please enter the task name to search": "请输入任务名称搜索",
  "Creation time": "创建时间",
  "Start time": "开始运行时间",
  "End time": "完成时间",
  "Running time": "运行时长",
  "Submitter information": "提交者信息",
  "Copied to clipboard": "已复制到粘贴板",
  "Container Instance": "容器实例",
  "Inatance Name / ID": "实例名称 / ID",
  "No container instances found": "未发现容器实例",
  "Please enter the instance name to search": "请输入实例名称搜索",
  "Container Desc": "容器实例常用来做算法开发和模型微调，在少量训练数据的前提下可以选择单卡、或者整机 8 卡的实例申请使用，多个实例之间内容互通，提供本地数据盘，和共享存储与数据服务，删除容器实例一并删除数据盘，长期使用的数据请保存在存储与数据服务，使用完成后下载成果，释放容器实例，系统将根据使用时长进行扣费，余额不足时将会删除容器实例。",
  "Computing configs": "计算配置",
  "Disk configs": "磁盘配置",
  "System disk": "系统盘",
  "Data disk": "数据盘",
  "Base info": "基础信息",
  "Billing mode": "计费模式",
  "Pay for used": "按需计费",
  "No charge": "不计费",
  "Intranet IP": "内网 IP",
  "Quick access": "快捷访问",
  "Times": "次",
  "Closed": "关闭",
  "Created": "已创建"
}
